LIHKG開左壇不過兩三日

隔籬早洩嗰邊就有咁多打手過來。

我話你聽
我呢世都唔會再過番高登嗰邊，林早洩你食屎啦